求貓cafe推介

遲啲有幾個親戚嚟香港玩，佢哋話好想去貓cafe，
想問有無邊間值得去/對啲貓好仆街千祈唔好去？

推

荃灣 貓之茶房

thanks巴打

點解咁多人負評，可唔可以講原因？

因為真正愛貓係唔會去呢啲地方

我知有啲舖對貓好仆街，已經唔揀嗰啲，
係咪香港無一間真係對佢哋好

唔好去喇 啲人淨係用貓嚟賺錢

sorry咁多位 咁我試下同親戚解釋

我都養過十幾年貓，我知生命唔係拎嚟玩，
只係以為香港會有啲值得去嘅貓cafe

真係愛貓點會去呢啲地方
用動物做娛樂或者做生意
其實都會令動物唔開心
都算係虐畜
就算可能飲食上對佢哋好
但要佢哋長時間面對唔同嘅陌生人
令佢哋感到壓力
咁真係好咩？